咩職業有個懶係美好嘅名？

豬肉佬，乜勁野肉類分割員

銷售人員

同空姐空少一鳩樣

咖啡師

空中服務員

警察/食環處人員
根本就係狗

物業管理員

分區經理 （飲食業）
落到場咩都做

出幾間人工 好似係

財務策劃師
即係保險狗

量地 可唔可以

Part Time Girlfriend

is G

唏噓的豬肉佬

切肉可以影響口感架

貓

ptgf for sure

人手filter

業務推廣員 ( 啤酒品牌 )

歌手 唱歌佬就唱歌佬啦
仲成日話自己咩演藝界
咁都有個界別
懶係野咁
狗唔笑人都吠
講到尾都係服務人
叫自己服務業就算啦

生涯規劃師

空姐=雞

人生教練

店鋪助理
簡單d講就係「執貨d人」